鄺俊宇當選票數為491,667票, 呢49萬人---你地識點做啦

就算鄺神死左
呢４９萬人都會同你講唔好仇恨衝昏頭腦
事件之後第２日就會即刻照常馬照跑，舞照跳
６４北京天安門ＥＮＤＩＮＧ